（紅磡開始多人）12月15日晚紅館見 「島劉行動」

WE NEED YOU！